警察你唔阻止 係冇人會撞到你

你要做狗 做奴隸冇人可憐你